[勿助長代購勿提L’oreal Group 第一頁有懶人包]化妝護膚品討論區#107

source: 立場新聞(已編輯原圖, 將body shop更改為IT Cosmetics)

另有更多品牌未能放入poster內:
Atelier Cologne, Roger&Gallet, Cacharel, Yue Sai, Guy Laroche, Paloma Picasso, Proenza Schouler, Magic, African Beauty Brands, Essie, Niely, Shu Uemura Art Of Hair, Mizani, Biolage, Seed Phytonutrients, 3CE

LANCOME 事件重溫
蘭蔻取消何韻詩演唱會風波始於2016年6月上旬。法國護膚品品牌Lancôme邀請何韻詩合辦小型音樂會。由於何韻詩因其同志身份及支持抗爭的形象，已長期沒有品牌給予工作，這次「久旱逢甘露」，她亦在其facebook落力宣傳有關活動。不過受到中國大陸網民及媒體《環球時報》怪責後，6月5日，Lancôme即於微博及facebook專頁發出一式兩份中英聲明，澄清「何韻詩小姐並無牽涉任何代言人合作關係」，重申何韻詩「不是Lancôme蘭蔻代言人」，其後更單方面取消音樂會。不少香港網民聲稱杯葛蘭蔻，何韻詩本人亦發出嚴正聲明抗議，而部分香港藝人如王菀之和杜汶澤都表態支持何韻詩，結果引來國際媒體關注。
Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh, Nars(為加入中國市場而重啟動物測試)
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals, 因為呢個係中國法律永規定
2)
3)
4)Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度啲野5分鐘內好開新post啦謝謝大家

想問下乾肌要保濕同遮瑕中上既粉底液有咩好推介
我睇左24k同Nars啦 24k夏天用係咪無咁好

nplm

Lm

24k我暫時用都無乜問題

好多時都blind buy
明明有得試都懶得出去試
唔啱通常都送俾屋企人或者朋友 點都會有人啱啩

就狗衝去sf到買 一早就去左試色
咁仲洗唔洗上碎粉架 其實成日都搞唔明 碎粉同粉餅都可以定妝啦 咁我用muf個粉餅做定妝都得？
因為我比較黑 上次去試色個陣話唔好用碎粉定 應該要用咩

碎粉呢個問題我真係答唔到 因為我唔用的
等其他絲睇下答唔答到你先衝？
因為我喺美國 依家仲未係夏天

個人覺得乾嘅粉狀 碎粉 粉餅 都係同一樣野 都可以定妝個step用
某啲粉餅本身係「粉狀粉底」 就會有高遮瑕 影響粉底 遮瑕嘅顏色
如果單純想定妝 唔想改變粉底個色就搵一個無色透明碎粉

唔用碎粉即係就咁粉底唔定妝？
但唔會唔小心hi花個妝咩

Thanks 絲打 原來你係美國 成日見你好覆

有冇絲用過make up forever hd遮暇？想入手遮黑眼圈，唔知好冇用

原來係咁！ 煩惱緊每次用完粉餅要唔要用碎粉定妝

係呀我好少甩妝

如果係香港 春夏秋三季都要定妝啊
除咗令粉底持久啲 仲會無咁易暗沈 同無咁易啲粉攝入眼底啲紋
乾肌嘅話可以用噴霧

我之前係用碎粉加噴霧都會出油
所以諗緊係邊出問題

我覺得ok阿唔乾唔顯紋

本身膚質啩
而且香港咁嘅天氣
可以個Base都揀控油嘅 妝前唔好搽到塊面太笠
搽完粉底有時間就拎個紙巾包住BB吸一次油再上碎粉

我想問下有冇絲打想夾colourpop呀定係可以等多陣 等到佢減價？

網紅KOL張欣欣涉嫌恐嚇媒體 刪除有關報導

38頁 #928 大家睇下呢個留言
你老尾makeup forever 係咪on9?
Support 雞欣
無撚野掛？！

轉自痴線西（39）#627
希望大家唔好幫襯香港make up forever
去試完色上網買

仲諗住等粉餅就係香港買 唔洗係escentual到買
雞欣真係

其實muf不嬲都係成set咁派俾啲kol㗎啦
不過明知雞欣咁都仲不分青紅皂白話support佢真係幫唔落

我覺得乾過nars
利申 nars 都覺得乾
好想搵支唔乾嘅

好用啊！

用過無數咁多枝遮瑕之中暫時佢係最好用既
唔乾唔卡紋 高coverage 唔算難推
但千祈唔好聽ba講用兩隻色去遮黑眼圈
會好厚粉

Agger 唔乾好推 又遮得好
不過我有買2枝一齊用 我又覺得ok 覺得一啲都唔厚

Nars仲乾喎 你應該換下eyecream

最近黑眼圈越黎越深色
有冇咩brand嘅peach色corrector比較無咁乾？

Stila correcting palette唔錯幾方便5隻調色膏加兩隻色嘅粉餅比你set咗correct嘅位先

包裝好靚
見佢個concealer 幾薄幾smooth
好想快啲買到

謝謝大家今日入手先

睇你想要咩效果
控油既話冇乜粉餅做到
因為控油既粉粒成份擺落粉餅會妝感好核突好厚同乾

但你只係中到乾肌
個妝又唔係易溶
日常唔係要好精緻既妝感
用開普通唔多控油既碎粉
其實碎粉/粉餅係你身上冇乜分別

想精緻啲
用返碎粉buff個妝會靚少少
毛孔會blur得好啲

之前比呢度啲絲打燒著咗 買咗支guerlain rouge G ，係3號色 係我用過最好用嘅唇膏 比dior更好用呢排佢出新色 睇中咗N04 係啡tone奶茶色 一直好想搵呢類奶茶色想問下有冇絲打買咗 爬咗好耐文都好似唔見有絲打講呢隻色 如果係我睇漏咗麻煩屌細力啲
同埋想買givenchy禁忌之吻系列嘅N11 但手頭上好多呢啲爛番茄色有冇絲打有呢支可以評價下 或者推介下其他色純粹見佢包裝靚好想買

上個post #612

有機會你個眼圈好似我咁唔岩用橙色 可以試下用粉紅色corrector打底 我打底完再上佢呢隻遮暇遮到9成
Ps我買個時無買埋佢ba推介隻橙色結果被黑面

實物望落去⋯有啲膠

好易溶妝都係要用碎粉既？因為成日出油 咁係咪要用返啲保濕碎粉 底妝之前再做多啲保濕
Btw workbitch絲 想問下因爲我之前爆左輪倉好多暗粒同痘印 係咪可以用杜鵑花酸？仲有咩可以用？因為我見到有隻精華係h2ma 200%EGF 話可以改善呢啲問題 心郁郁想問下你意見

唉啊 仲諗住去門市買架本身

By terry

頭先想覆上個post問TF圓罐粉底用後感個位絲打但個post 1001咗 唔知個位絲打睇唔睇到
我上個post#624有分享過呢支用後感㗎
混乾無後悔

感謝絲

得3.5ml 好似少咗d

當然 碎粉可以幫手控油令個妝持久啲
保濕碎粉留返俾乾肌用
水狀嘅保濕係可以令皮膚暫時出油少啲啲eg 敷mask
但油狀既只會令個妝更易溶

杜鵑花酸 yes
egf 我保持懷疑
如果你啲暗粒未清晒本身又要係易出油
營養太多好易會變暗瘡
而且formula/成份不明
個牌子睇落去好直銷feel可信性低
乖乖地用杜鵑花酸同埋抗氧化就OK

咁抗氧化係咩 sor太多問題想問你
杜鵑花酸係早晚cream之前用定之後用架

都買咗 唔乾, 但遮唔晒
屌, 可能真係要買支貴eye cream

我習慣用By terry 打底 再加一個遮瑕度高啲嘅 （Nars/Tarte)

clarins 不過色唔多 本身諗住買黎遮雀斑 點知放係眼個效果仲好

thanks絲打
上網睇完決定要買

vit c最易買到
其他幸福肌/Ordinary 都有複方既抗氧化精華
一開始其實可以溝cream用
因為一定會有痕嘅感覺
一星期左右習慣咗就可以單用
盡量cream之前
如果你啲cream比較厚身
可能會令佢冇咁吸收

有無絲打可以分享下去旅行/出trip 係咪都會帶番平時用開既化妝掃去？定係會買特定一set旅行裝既化妝掃？
我自己成日嫌啲掃太大支帶出去好麻煩
諗緊會唔會買韓國innisfree呢set野 但係啲掃望落好膠咁

好似細個食果啲唇膏糖

concealer 好燒
等睇 report 參考吓買咩色

revia 真係好平

買2送1，買4送2如此類推
真係好平

你有無打TG係google form入面啊 我好似眼殘搵唔到
想買revia同JS

咁睇下幸福肌先 因為ordinary我有枝vit c面霜係唔得架嘛？要用精華會好啲？
咁就係抗氧化精華 杜鵑花酸 Cream咁3個step就搞掂？

sorry岩岩加左了

有無散光絲打戴緊colourcon 你地點簡度數？
Ps. 有散光 要配散光con既程度

我自己左右眼都有散光 200度左右
岩岩買左隻散光day con (但係就咁普通啡圈款)，最高去到150度散光
如果要混血/靚款就冇散光啦

我自己都試左好多唔同度數，最後左右眼都係帶500度colour con最舒服
比你參考下 但係睇野一定預左唔清嫁啦！

本身近視+散光度數: 左: 4.25, -2.25 右: 5.75, -1.75

Makeupforever 粉餅有無人用y245色
如果皮膚黑少少應該用咩色號 諗緊y235/245

唔該絲打

雖然冇用過
但係我有個朋友有一枝
lup到佢最後用嚟搽身

dermacept=obagi幾出名好用
可以一試
或者幸福肌嘅抗氧化精華都OK
但係抗氧化同杜鵑花酸未必夾(唔同牌子唔同formula)
你可以搵枝基本保濕嘅爽膚水或者精華
夜晚用杜鵑花酸朝早就用維他命C/抗氧化

我都想知佢幾時再做sale
有好多野想買

咁啱我個fd係我身邊
我燒左佢買 佢係用245我就225
俾個swatch你睇下

但去外國讀書應該都用到sf+咖

真係㗎可以換做外國地址？
Thanks絲打

係呀因爲你可以次次唔同地址

我同幾個frd夾 個個都用唔同地址

我眼底都好鬼乾 成日乾到有格仔紋
用過幾隻eye cream都無乜大幫助
啱啱係淘寶買左枝眼部按摩棒 一粒鋼珠嗰d
用左幾日唔知係咪心理作用覺得係有d幫助到吸收
D格仔紋淡左
同埋朝早用冰冰涼涼幾醒神

唇膏仲撞車都唔甩

如果我nc10用225會唔會太暗 用緊muf黑盒cushion225都覺得有少少暗

會帶平時用開嘅掃，買過mini size都係唔鍾意用，太細支嗰D唔好揸
買過一set ecotools掃有埋個case，唔會壓扁

圖是google的

想買家用微針滾輪 ，有冇絲打用過

睇完 勁燒

未用過但聽fd講過 佢話呢啲家用滾輪好易碌出貓牙定係貓爪 (唔記得左叫乜)
因為啲針碌住去係斜斜地咁入 傷口會大啲 血都會流多啲 復原時間都耐啲
聽完佢講之後覺得有啲恐怖所以有印象 佢話玩完一次都係死死地氣去返出面做電動微針

我有係幾年前自己做過同幫ex做過 要消毒得好乾淨 一支滾輪唔可以用多過十次
要買co2 mask 同好靚既精華
一邊碌一邊滴精華

我個時碌既係0.5cm 長既碌
痛到仆街 你只要小心d 唔好碌碌下扯到佢就唔會有貓瓜痕
睇下你想要咩效果 收毛孔無乜用 去暗瘡印同疤痕 凹凸洞都ok 同埋的確呢種滾輪個傷口係大過電動微針
不過其實傷口都仲係好細 做完頭3日full co2 gel mask 一日兩次 唔可以用生水洗面 然後full 完mask 後一得閒就搽精華等佢吸收 頭三日好重要 d 精華好吸 會跟你d 傷口落到皮膚深d 既位 所以小心買mask 同精華 之前大約一星期左右好返
呢一個星期要做好防曬
然後好似一個月先可以做一次

你唔可以好輕力碌 要用陰力盡量碌先效果好d
唔忍得痛既都係算數啦 我個時有搽麻醉藥都feel 到好痛下
我ex 做咗幾次效果好明顯 d 暗瘡疤痕個d 去咗好多
我做黎諗住收毛孔就無效啦

自己做既話要注意既野好多 清潔衛生 消毒 麻醉 精華 mask 手勢......etc 最主要係衛生呀

入手左21號 想買埋40號 大家有冇人有買我見佢加埋40個橙色遮得好完美，橙色遮暇有冇平價代替

有小小想買個橙色40號 遮到好完美，但又覺得260買支橙色好搵笨

絲打好有心機 不過估唔到微針對毛孔無用 仲諗住出去做收下鼻翼啲大毛孔添以前手多擠瘡搞到啲毛孔粗哂

呢個價用黎齋打底又真係爭少少既
不過個ba幫我試個時落左橙色40都遮唔哂btw我用20號

突然醒起nyx應該有平價橙色？260真係冇咁富貴你好黑？好深淚溝？

我偏白 淨黑眼圈無淚溝
佢同我上完隻橙色之後成個眼圈橙到之後再上20號都遮唔到個橙眼圈我個frd係隔離笑左好耐
我之後返去自己用wetnwild粉紅色打底係 好 好 多！
呢盒四色野真係超抵用

Wa幾正喎wnw又平，你喺邊買㗎

nyx loreal group不了

你係咪escentual買 想問下係咪要寄英國再buynship集運

想問下你本身有無眼紋

我本身有眼紋唔可以用太rich / 太乾的遮瑕
make up for ever 我試過佢舊果款HD 遮瑕
勁卡紋

唔知By Terry / Nars 會唔會好d

我會帶本身用開的碎粉掃, 胭脂掃, 陰影掃, 鼻影掃
眼影就用眼影盤內果D 棉棒

覺得呢D Travel set 既掃無咁好用

想問下鼻影掃有無推薦
心水有make up for ever 140 / MAC 果一支唔記得No. 應該得一支

有無人可以教我點睇樽身分肌底液同精華

我眼紋唔嚴重
By terry 遮瑕有兩款 我用緊普通三百幾個款
我記得另一款專for眼紋 價錢貴啲五百幾蚊
你可以去專櫃試一試先
我係海港城個間買 BA都好人會試曬色 解釋產品
不過燈光就睇唔出產品真正顏色 又暗又黃
Joyce beauty 都有得賣

225係黃啲
215就白少少同neutral啲
除非你好黃/好多泛紅
唔係既話可能215會啱啲

我係台灣買

一直用開bridal
睇Wayne Goss佢話其實冇太大既差別

肌底液gimmick黎
睇成分+摸下內容物估formula頂多係知用既先後次序應該點分

我係泰國買架每次去都掃幾盒 一盒都唔洗hkd50
佢呢隻遮瑕盤唔同地區唔同配色 台灣屈臣氏賣既好似係紫綠黃配色
香港既話可能要睇下啲格仔有冇

以前用開保濕primer多
beauty maker, lm, muf, sofina, shiseidi都用過
近排想揾支修飾到膚色+皮膚紋理既妝前打底，有冇絲用過可以推介下
tatcha silk canvas primer唔知有冇絲試過?

姐係都可以統稱為精華？

曼谷邊到有wnw

新手想買冇動物測試嘅陰影粉同遮瑕掃
暫時諗緊elf同wetnwild或者colorpop嘅陰影粉
RT嘅遮瑕掃
仲有冇其他推介

Waston有

唔該workbitch絲，bridal係咪dewy finish
想搵款matte finish

KIKO 有黑眼圈 corrector
要橙色同黃色
99蚊支 唔乾
齋用 corrector 再上 foundation
淡妝撚好滿意

有givenchy 11 上手靚 上嘴好一般 個finish都好普通 如果想買建議試下上嘴先

最近搵緊保濕primer,有無邊款你覺得幾好啊？

原本諗住去NARS試下Natural Radiant Longwear foundation如果啱就買，屎忽痕去埋Givenchy試埋新出隻粉底，一試又薄又貼又夠遮瑕（薄同貼過NARS）

咁就買左

其實NARS都幾好，可能遲d都係sf買...

想知Nars 呢支會唔會變暗

我用左sample 2日唔係好覺有

岩岩買左！感激絲打

宜家膚質係
開始停左A酸，變返多油但冇最開始咁多油
冇哂粉刺暗粒
但個鼻好似又想谷黑頭/皮脂管絲

因為我用過佢有支粉底 暗到傻
所以有d 陰影

其實睇你想要既效果
基本保濕又薄身啲嘅
即係比較少thickener eg Carbomer/Xanthan Gum
咪可以當肌底液

其實講真市面上好多精華都係冇乜用/唔抵
太多增稠劑
一係就active ingredients唔多高

唔洗咁執著個名

original同bridal都係satin
oil control係matte
但N年前係UD試過佢地枝oil slick(skindinavia同ud合作出)聽講同oil control formula係相似
噴上面係matte但好厚好乾個妝會裂
我覺得用完bridal之後上碎粉好好多

我以為不再孔慌係toner黎 用左半個月

太長廢事quote
幸福肌啲精華露唔係應該係toner？ 官網話係洗完面之後用

上面都太長我唔quote用不再孔慌個絲打

佢既有效成份濃度夠做出面既精華
除非有其他既問題想改善/更加好 eg粉刺/抗氧化/美白就買佢細枝既溝
正常精華露+面霜已經好夠
乾肌只係份量攞多啲

我既toner純粹因為我用水喉水洗面
想抹一下啲有機會出現係水入面既impurities 鏽啊礦物質啊whatever

唔該絲打，等我訂支bridal先

我用出完一日街
個妝感覺白咗 有啲灰
利申 少化妝 要化多幾日confirm 吓

你喺邊到打洞洞 幾錢到

混油肌平時用開origin橙色個隻cream
呢幾日覺得有啲lup
大家有無清爽啲嘅面霜/gel推薦？
暫時見Caudalie sobert同clinque好似幾好咁

NARS個支感覺有啲重妝感/厚重 但遮瑕唔錯

自己算係混乾
用緊armani嘅紅盒cushion
覺得佢都唔錯
但而家想換tf新出嘅白盒/佢之前嘅舊盒
有無絲打用過？

armani係Loreal group

勿提loreal group

自膠

tf新盒未入手 但舊盒唔太好用

新盒舊盒喺106個post我同另一位絲都有講過啊

最近望緊粉餅 有無啲無咁傷皮膚既推薦？
Covermark 的有無人用過？

想買光面透身唇膏買g rouge好定coco flash 好 鐘意橙色紅色

coco flash啲色swatch同上嘴都幾大分別
因為你素唇色會透左出黎影響到顏色 最好真係試上嘴先好買
我買左#91 swatch個陣係淡淡地既少女粉
買左之後搽上嘴變左桃粉 某啲色仲要有少少偏螢光
不過使用感受就還好 無話會顯死皮又唔算假潤 同唔洗搽幾十層先有色
但覺得市面上有唔少比佢更平又做到同樣效果既選擇

膚況唔好嘅時候就會用bm

其實guerlain小燈泡同其他line有咩分別
有無人用過可以比較下

本身都有興趣買coco flash
見呢排啱啱出 周圍都唔齊色
諗住遲吓先買

如果螢光色就

嗰時opera05一上嘴驚為天人
補完之後變咗螢光嘴

到而家都未搵到一支岩心水嘅透亮型橙色唇膏
又唔想用液體lip tint
都唔知買咩牌好

Rouge g唔透㗎 都幾實色下 應該唔啱你
想要透可以睇下chantecaille lip chic

如果唔介意韓牌既話應該幾多選擇 外國好似唔太興搽橙色所以日韓應該多啲橙色既唇膏

所以其實我本身唔太好呢類唇膏 因為覺得好多啲色都太自然/螢光色
純粹係因為太妍我先買枝同款

你住嗰到？有無效果？
我都有啲洞洞 係之前聽芊芊講用針吉粒瘡 搞到變咗一個小洞

origins

台中讀書
效果好好
不過會打到出哂血

夏天用ok啊

混油肌平時用開origin橙色個隻cream
呢幾日覺得有啲lup
大家有無清爽啲嘅面霜/gel推薦？
暫時見Caudalie sobert同clinque黃色/透明好似幾好咁，有無絲打用過

唔該你

有冇人想夾幸福肌個粉刺代謝精華？

ezskin包膠 勁長警世文

真係要俾返個正皮幸福肌
用咗油不得你真係好work好控油
我平時出街要補3-4次妝 因為油到頂唔順
而家可以hold到全日（朝早8點-7點）
淨係個鼻出少少油用紙巾hi下就無咗
超開心
不過我有轉碎粉，本身用muf而家轉咗第二隻
但網上啲人話muf同呢隻控油度無咩分別

應該因爲油不得你

試下too faced born this way

我想

tg ok?

想呀！仲想買埋角質毛孔淨化面膜

諗緊買油不得你定個去角質mask好

bm 有出粉餅？因為我有用緊礦物粉 但係出街補妝唔方便想買粉餅：（

係冇架 所以淨係夾精華

Barepro粉底液同粉餅我都有買
之後再買其他粉底產品 甚至24k 都係覺得bm嗰枝最靚最貼 又對皮膚冇咁大負擔

唉屌crop左上面個ig名 唔記得遮圖入面個名同電話

呢枝我都有諗過因爲金裕貞而買 加上laneige gmarket好抵屌
discount後百幾蚊仲要送(好似3個)唇膜sample

Gmarket 真係送好撚多野 每個月仲有coupon 宜家少用韓牌就諗唔到有咩可以買

好燒
我諗我都好需要1同4...

多謝絲打分享 bm 既係高效無瑕透氣粉底？

有冇人知邊到可以買到Natasha demons mini palette?上Selfridges 同sephorahk 睇過都冇得賣？係咪要搵代購

想知絲打們啲化妝品開咗幾耐會掉？
最近搵返啲好耐無用既陳年野出黎
唔知用唔用好 又唔捨得掉

求推薦好用清透嘅bb霜

我都係,有人送咗一支俾我,搞到成日想買
但都唔平 無得買多幾支 搞到唔知買邊隻色先好

混油唔好用clinique 有dimethicone
爆暗粒爆死你 我都係例子

混合肌用完clinique瘋狂爆瘡爆暗粒受害者+1

我見佢75節已經買左兩支

想問一下幸福肌有咩係好用架？
我好似係混合性肌膚偏乾
鼻翼成日生暗粒好多白頭
化完妝T字位都成日出勁多油 有咩辦法可以改善？

Clinique邊隻？

你可以上官網做問卷
佢會 email 推出番相關產品比你

我上官網搵唔到佢既問卷既？

之前想買 但朋友話個蓋好易漏就滅左火

佢個三部曲 用咗一排爆曬瘡

唔係啊嘛... 之前同媽媽一齊去睇，佢同我講佢以前用clinque會敏感，嗰個sales即刻反駁佢話佢哋成份天然唔會敏感乜乜乜，最後買咗set粉紅色補水嘅嘢同新出嗰個clinque id

其實呢支有無用？ 我都想買

天然條撚咩
成份複雜度 Clinique算係數一數二
而且我覺得高濃度酒精(好似佢枝step 1咁
暗瘡皮膚用反而會爆瘡
我未食A酸前用ad+枝cool lotion
一用就爆

請問有冇sis知道邊度買Albion平？
日本好平呀 但冇朋友近期去
想知有冇website可以運黎hk
唔該曬各位先

可以睇下#2果堆網站有冇

請問係咩牌子呀絲打？

想問眼部精華有啲咩好推薦？

搵唔到你tg

低劑量嘅話
夏天呢幾個月美好時光都已經夠

可以睇下beautymaker嗰枝
log on有
我買左3枝
平靚正

真係㗎咩牌子安全啲
諗住之後全面轉drunk elephant算

你可以睇返個訂con list 我有加入去

絲打係咪講緊呢支？

想問下黑頭多仲有暗瘡印應該點樣搞
上網睇人推薦用The ordinary 水楊酸都好似冇乜用
所以想問下有乜嘢產品係work

見過sasa有 冇記錯好似平專門店少少 睇下絲打敢唔敢試 (不過我覺得Albion唔值呢個價錢 功效又唔明顯建議絲打真係用開覺得好嘅話先好買)

cerave 係 loreal group 㗎

大size健康水sasa好似賣$648 平過日本
其他product就唔覺眼有

我之前用開sk2，覺得開頭用好好，之後就好似越來越冇用
之後轉ipsa都係咁
最新用albion就覺得開波好好，所以keep著用
唔該曬sis

Agger，之前試過sasa會員生日送100 coupon,
於是648 - 100 = 548就買到
不過lotion就唔覺有

我見tst facesss都開 裝修緊
應該好快會開架喇

鐘意天然又易買
melvita算係咁
最天然係花水+植物base oil擺落個樽到
一次溝2星期左右份量
用之前chok到佢變乳白色(物理乳化

當然你問我我就all in幸福肌
Synergie 都ok既但偏貴

係
好好用
夠大又唔係大到上唔到細節位
個側面尖位可以上到鼻翼同眼下

我都係 想知點整走d紋

遲啲去LA諗住去colourpop試吓啲眼影點知原來無門市

Chocolate bar $380
放lunch去左敗家

部分 Ulta 有

勁可惜佢哋discontinue咗semi sweet

Access Denied

You don't have permission to access " on this server.
Reference #18.40bc617.1555487008.49bc4403

港豬唔俾入絲打住美國？

有冇日本開架eye cream推介
呢排乾到仆街隻眼又腫又甩皮

又腫又甩皮係咪敏感/濕疹
睇醫生好d wo

屌唔撚係掛
已經窮到飯都冇錢食

有冇絲打用過呢支可以分享下？
我用左半個月左右，好似用佢啲眼紋仲要深左

原本仲諗住去日本買

我係台灣買 我都係睇左好多人話堅先入手
以我所知入面有純粹視黃醇 係會有啲唔係好舒服嘅反應
但我唔知佢咩原因會加深左我啲紋

有無絲打用過MUF HD STICK ?
乾肌想試下買來夏天用 但唔知會唔會太乾/唔持妝

咁絲打你有無效果眼紋有無少咗

你如果刺痛或者任何不良反應既話 應該可以日日用既
我就仲覺得好吉

又到thankful week 期待guccibeauty

平時好少講野 想分享下最近買左guerlain l'essentiel foundation

個人鐘意透薄粉底姐係好似water blend咁 而guerlain呢款遮瑕係高過water blend 但唔好期望係好高 個妝感好靚係好自然透光感覺 唔lup岩春夏用 係我身上唔會變暗 今日有出汗所以點都有溶少少 但唔會溶到一達達 有輕微出油 用紙巾印下就ok

有興趣既絲打可以去試下

想請教下，我平時戴啲one day 係BC8.5
但8.5既con好少選擇
可唔可以揀8.6架其實

絲打你咩肌

我平時都係帶8.5 散光con 自己帶到8.9都冇問題
不過都要睇返自己 有可能帶太大會滑片

想買covermark 粉餅，平時上完粉底5-6個鐘會開始出油，想要有遮瑕效果。有無絲推介

有冇人用過suqqu 隻cream foundation好唔好用？
呢隻同suqqu nude wear liquid foundation邊隻好d怕唔怕厚+浮粉？

Muf 粉餅
4-5個鐘就會出油
但遮瑕好好 補補妝就好似岩岩上妝咁

Covermark係咪台妹大推個隻柔紗？
佢同muf我都有 我覺得cm秋冬用好似好d
感覺佢比muf厚d 同埋易變黃 muf可以四季用
利伸混乾

Update返隻閪眼
尋晚落完妝keep住搽野唔俾隻眼乾
今朝起身已經冇哂甩皮同埋退哂腫咁滯

冬天乾肌
春夏混油偏乾

Ad+新出個兩樣野好吸引好想入手

油肌有啲想試橙色個支

我買左個set

我買左Toner set + 卸妝gel 送 左防曬 3樣嘢 $690

double wear 嗰圓型粉餅 好似無乜人推 可能係香港無得賣同都有一段歷史 但算高coverage 又持久真係幾好用 用粉撲上全面都唔厚粉 上面係matte 但出咗油之後都有啲奶油肌感覺 呢排用咗粉底液(three滴管)後攞黎當碎粉用真係加強咗個持久度10個鐘都仲好好睇睇

我淨係買toner set 送paper mask 1塊+skin solution sample

可能敏感/隻鏡污糟
試過污糟自己唔知要用特別眼鏡水洗（普通唔得）
隻眼成日出眼屎好核突
唔知點解會直覺覺得同污糟有關
但一換隻水真係即刻冇哂事

早幾日先講唔買coco flash
今日諗住去望吓
點知就買咗返嚟

本身都係睇nude色 明明swatch圖好靚
上手又麻麻
不過上嘴色差係真係幾大
最後買咗76號
上嘴就係一般日系唇膏嘅水潤粉嫩色

淨係買咗支唇膏 ba都幫我登記會員
仲送咗set sample

順便一提
去咗海港城睇CT唇膏 男BA勁好服務
試咗上手好想買
不過趕時間走
所以冇試上嘴
而家stoned rose bond girl walk of shame都燒到hum hum 聲

絲打係咪去屈人市買都會有依個優惠

本身今日出街想買 但行行下勁大雨
都係決定上網買 好似有平$50？

兩set都想買 不嬲都用開佢個落妝gel 同淨肌精華隻gel

想問下買咗make up forever新粉餅嘅絲打你哋塊粉餅盒底部係唔係都係無招紙，全黑連講係咩色號都無？

得紙盒有寫

[/quote][/quote]

而家已經對佢地唇膏念念不忘
如果今日有試上嘴
都應該買咗

我有label啊,但我係日本買

唔係啊...得d大鋪有，佢地ig有寫
我去德福個間拎贈品防曬要問店員

你喺escentual買嗎？

我就係好奇點解會無label我見之前香港買嘅碎粉餅都會有張細label㗎嘛，個紙盒一開封就理都無理掉咗，驚日後唔記得自己買咩色號

試下挑起個粉芯望一望
pan底可能有label

係呀

絲打咩肌？留名評價

我覺得買一set先好啲 因為set入面有埋另一樣野
唔鍾意/唔啱用都唔洗捱咁耐

Skin solution真係好舒服 但對個barrier veil有興趣啲
唔知笠唔笠同是咪真係修護到

Escentual 買幾錢

你用左未啊？好唔好用？

muf新粉餅香港有得賣啦
德福4月24
其他分店5月1有

我都見到想試！！支野幾錢？
Btw點解咁多負皮 有絲打試左唔岩用？

有無絲打試過bm新個隻鎖水粉條？見佢有得攞試用妝諗緊去唔去馬

我夏天混合油性啊
卸妝gel我買左第三枝啦...卸得乾淨又唔會起粒粒
防曬用左2日，唔lup，未知防曬效果點
Toner有控油粉，但夠保濕，控油效果未知

可能覺得我打手掛但我一路用緊第二支，超好用，佢個支嘴仲要好特別，我諗住試埋佢支維C同retinol，因為都就用哂起iherb買，我買戈時$200

200

利申都想試

謝謝

海港城Chanel BA服務ok嗎？我今日打算去

我喺the one chanel買
都唔錯嘅 冇乜特別

我都想知 有無手快絲打買咗

戈字係5p字嚟
嗰先啱

我用左枝toner+skin solution
我用多一排先包膠

黎緊會去台灣
各位有冇好野介紹，mask打算入番少少森田
Dr.Wu 大家覺得買唔買得過
同埋有咩本地牌子推薦 見到之前有絲打推orbis
已打算試試佢！ 有咩必買
同埋會買con !!!
歡迎燒9me
(Heme大家覺得點）

我用TO又笠，化完妝起哂白色一塊塊貼唔到妝因為本身想支持本土野，另外自己有用開另一隻又係香港牌子既精華面霜，又係幾好，但b5 gel 我都情願試下香港野支持下

正，試啱色可以上網買

Heme唇膏好用到想包色

真？ 1516緊好似好多色都有咁
潤唔潤 會唔會好快要補

托人買左6號色 好正好正既奶茶色

我宜家都轉緊用本土野 $200又唔貴啵

Heme唇膏Wishh有呀，上次買好似59一支

本身都想買
但驚出到黎既效果係nude nude地

九龍灣超級好 我之前想要個啲色無貨
佢都搵出嚟俾我swatch
買一枝都送洗臉sample

我今日買左 上手試左好似幾靚遮哂手背d毛孔就忍唔住
不過一定要用佢舊粉撲先靚 用手指推會好似好厚咁

過2日試上面再睇下點
不過我估唔太岩香港潮濕天氣用
係貪佢佢細細支方便帶去旅行 或者做完運動補妝用

上星期有 有得swatch

今日去左海港城好麻麻 聽日去九龍灣先唔該絲打

唔會太nude 真點好顯色既奶茶

twilight系列個款 唔肯定新定舊

我另外用緊隻叫ame aura，佢活性成分料，三個月內要用哂，但價錢同啲中價護膚品差唔多，但我貪佢活性成分多先有用，但佢防曬好拿厚我乾性都唔多得

等絲打包膠 唔該絲打 呢種真係好岩旅行用

離題想問下有冇好用既洗頭水
而家用緊vs第二日就會變油頭
究竟無矽係咪真係咁重要，同埋其實每次洗頭都要用護髮素
Timotei有冇人用過
利申:洗完頭第二日個頭好油尤其頭頂同劉海

其實洗頭水得一個功能就係洗乾淨頭皮
愈少添加劑花臣嘢就愈好
油頭我推施巴油性 真係爽過其他品牌好多

反而護髮素有無矽我覺得就唔多重要
矽其實對身體無咩害同埋一般洗頭都洗得走
只係驚積係頭皮表面阻塞毛孔
唔好掂到頭皮就得
但護髮素我唔會捽落頭皮 只係用落頭髮度

我想買但揀唔到色

可以啊應該要過多幾日先收到

買咗concealer同setting powder好期待 收到再上嚟包膠

期待大家買完review
佢個包裝真係好靚

我覺得pantene藍色樽幾好用
算乾淨但唔會洗到頭髮澀曬
如果係超級油頭就可能唔夠力

唔知買c5 定 c7 好
自己唔係好白 唔知 light 啱唔啱
但過往經驗 medium 係啱東南亞膚色

我都有買 今次佢出既遮暇包裝好靚
買咗佢C3 因為我本身都白 希望唔好錯色
同時買咗佢盒blood sugar 同埋pumpkin pie色唇膏
今次一野試三樣Jefree star products
收到就swatch上黎 呢到有絲打買咗C6 希望絲打到時收到都可以swatch 做參考
我個時都係C3同C6呢兩隻色入邊揀 不過我覺得遮暇唔太怕白d 因為我習慣上完遮暇先上粉底 最後粉底都會調返岩色

早兩日收到Blood sugar
欲罷不能
啲色又靚又易blend

有冇人想夾sf+

唔save就唔會

有無人用過江原道aqua foundation？乾肌考慮緊買來夏天用

地址會

想買
但台灣會計入口稅 想等到返香港先買
好開心佢有olive tone
我人生第一次有啱色tone既粉底係dior 既WO tone
但太深冇買到
js宜家c6完全係我既tone
同埋有香味既碎粉又係好吸引

我覺得支遮暇好似美少女戰士d 變身棒 連Jeffree 都講話有d 似 我都覺得C6隻色幾好
碎粉都好吸引 但留下轉先 如果C3太淺色 可能我會買埋C6

有無swatches
會唔會好唔日常?

絲打唔使驚 如果太深可以用係粉底之前 上完粉底唔會太覺 不過C9我覺得有d 深色 如果你皮膚夠深應該ok

我本來都想買佢碎粉 但我有4盒碎粉係岩岩買咗無耐所以算數 睇下轉有無機會

我都買咗C6
唔知啱唔啱色

利申偏白

因為kiehls係loreal group
呢度唔推薦

好吸引 好想買 但我好大汗 唔知會唔會好易溶妝 同埋想問埋絲打會唔會啲色會唔會易氧化

想問如果清黑頭角質粉刺同埋日常清潔
幸福肌定EZSkin比較好

我用咗一個月到，覺得係冇乜減淡功效

棉花糖味好吸引
但屋企又係太多碎粉一世都用唔哂觀望下算

我有睇過話呢支要用第三支會見到明顯效果架

唔係玫瑰味
而且睇落粉質好細則

我對粉紅色冇乜興趣
係tati本身已經燒到我有啲想買tf concealar
但佢話js差唔多
js平tf一半
如果本身白c3應該冇乜問題
當少少highlight effect又得

我有8盒碎粉

仲有盒rcma係最大盒
好似10oz

你講邊枝產品先
邊有得成個牌子比較

買左too faced peach highlight palette 好香桃味highlight 好閃好靚 好想包哂佢成個系列

就黎夏天想買新粉底夏天用 但香港個個brand啲pr都周街派真係買唔落手

其實咁大個人唔係一句「唔識」就咩都問人呀？
大把取代品啦 是但追返一兩個post/睇#1懶人包都已經有寫
你無政治意識中意用loreal grp無人阻你㗎
不過去返隔離post講囉而唔係呢度

lm 用完

嚟緊想買nars加rcma, 想問吓香港點買rcma

Beautylish

之前唔係有人講過話rcma有滑石粉容易堵塞毛孔？

唔知有無絲打同我一樣
本身暗瘡底同不停生暗粒
聽過無數人講話要定期做深層清潔/去角質
但無論係用deep clean clay mask定酸類產品
都唔單止對暗粒無乜好轉 甚至多數敷完第2/3日就會岀暗瘡
然後無限輪迴
就算上網爬完文見到係好多人身上有效果既產品
好似永遠用係自己身上係零感覺
平時有去做下facial 但真係做完酸類peeling就會再岀暗瘡
除咗每日卸妝洗臉之外已經唔知仲點幫塊臉做清潔

其實Talc唔會堵塞毛孔
頂多係舊時純度唔高可能會有石棉

一模一樣
宜家集中係下巴
成堆暗瘡 暗瘡印 開口同閉口粉刺
核突到自己唔想睇
日日逐樣諗自己個routine邊part唔啱
宜家試緊用無氟牙膏
希望好d

本身係咪好多油
同膝頭手踭/手臂好易有一粒粒毛囊角化
係既基因問題就係易出
只可以靠揸藥

有budget就睇皮膚專科醫生
冇就試下去藥房買differin搽
我之前有講過要點樣用
主要用純保濕精華/cream溝開佢揸頭1-2星期
之後ok冇大反應再直接揸

主要留意既係
計劃生育唔好用
一定係夜晚用唔可以朝早用

我未爛臉之前都係不停生暗粒 如果係咁有無諗過你本身用開既skincare 唔岩你呢 不如試下轉或者停用一兩樣睇下會唔會有好轉

rcma係咪冇控油效果
拎嚟baking好似幾抵用

白既話可以試埋7號色添呀！比6仲淺，係MLBB。
nude我又唔覺，對我黎講都夠紅

依加先見到
我之前睇醫生係係香港睇呀
不過食左一陣藥就冇食到
食完覺得好腫
skincare係台灣ezskin個網買
要用集運運返黎
佢本身都係皮膚科診所出嘅skincare黎

ps 我睇個間唔係皮膚科黎
只係有皮膚科文憑
我諗咁都有影響

有無人用過個家用aqua peel機？見最近好hit 但唔知有無用

冇
本身買黎都係為左bake

外國嘅唔知，但根據我購買香港sephora多年經驗，幾時都係最多八折咋
利申：買到做埋金卡會員優惠同黑卡一樣，最多早人一日開始sale

唔該曬

我之前都睇過兩個醫生，都係有皮膚文憑個啲，非專科，食緊藥嘅時候還好，但一停藥就打回原形

我依家試緊幸福肌，希望有用
如果唔得就再試ezskin
用咗幾日幸福肌暫時感覺良好

今日去左尖咀TOO FACED counter睇個鑽石HIGHLIGHT真係好靚...好想包色.....

本身都想買，但怕左shipping

sephora hk 係咪有一年滿1600就4折？ 但之後就無見過

Ship過咁多次都冇事哈哈，真心冇講到咁差
唔放心咪貨到付款囉

佢成個peach系列我都想包哂佢 香港同上網睇個價又唔算差太遠 好吸引

加油呀 要皮膚好真係要長期作戰
不過睇ezskin個醫生講
要粉刺全部代謝出黎要at least 6個月時間
所以用咩產品都好
都要比d耐性慢慢黎

我之前係成日轉products用
睇完佢d文會安心好多唔再買野

睇muf ig見到 個新粉餅4月24係德福店先有
其他舖5月1先有 絲打們唔好摸門釘

想知除左rcma仲有冇其他碎粉適合baking又冇滑石粉成份

Laura mercier 啲人都係拎嚟bake
不過我唔知有無

js新嗰個
係talc free
LM都係有talc

我求其用innisfree 夠平
Rcma有滑石粉架

其實遮黑眼圈係應該用同自己膚色差唔多既遮瑕定係要根據黑眼圈深淺去調整？
我本身皮膚算白係黑眼圈超深 用完校色遮瑕再用膚色遮瑕好似有d變灰白 但用深色d又會好似顯得黑眼圈仲黑

佢聲稱係talc free

仲有cover fx都係talc free

Nars 有冇？

d 色好靚呀
感謝絲打swatch d色
超期待

omgggg要買要買

佢係用talc

定你睇左另一隻

想請教下如果滑石粉唔會堵塞毛孔 咁點解啲人會追求/標榜talc free嘅？Btw我記得好耐之前啲人話lm係有，不過唔肯定係邊款碎粉（好似係for唔同皮？）

呢個係佢最好賣嗰款
有啲質感係得talc先做到
因為baby johnson爽身粉主要成分係talc
有單新聞係個女人用左係private area唔知幾十年然後有卵巢定子宮癌
走去告baby johnson賠左好多錢
之後就好多人驚左talc

不過有幾個問題係
1. 日日用, 用係private area有黏膜既位
2. baby johnson用既原料level有幾純,價錢上都反映到
3. 連續用幾十年
正常碎粉頂多用少少
而且用既時候閉氣
正常就冇乜野既
有concern可以揀唔用

我都覺得好好用 係日本買一支 台灣買2支化妝水同1支milk

係 我睇咗呢隻

我之前都用過嗰隻translucent
用完唔知原來都可以用來bake

雖然佢好大罐，但個價位拎去bake都有d痛

咁真係要試js嗰個
$22 10g 又talc free

試！

計埋唔係talc-free嘅products...baking用控油嘅碎粉好定係唔控油嘅好？

呢隻好似俾人話唔好用
如果用silica咁同mufe hd powder會有少少相似

唔控既
除非你中東油田

近排想買HIGHLIGHT...唔知邊隻好....
睇中
1.

2.

3.
[img

唔知邊隻好.....樣樣都想買
有無用家用過可以比意見?

補上第3幅圖片..

幫你整返第三幅圖個code
不過我無用過呢三隻

大家有冇咩護髮素推介
漂完頭髮之後勁草

佢呢個系列好似好多色都好靚

堆nude色都好正

想問下有冇啲温和啲既方法去黑頭？
發現個鼻而家都幾多黑頭下

乾肌

覺得用暗瘡針清完再濕敷係最徹底

我驚手勢唔好整到毛孔粗大咋

熟能生巧
其實唔洗好用力 由其自己個鼻 力道你自己最識就
加上用暗瘡針圓頭 其實輕輕一擠啲黑頭已經會標出嚟
而且暗瘡針廿蚊有找 最抵屌清黑頭方法
利申混乾 長期暗瘡針清黑頭 清完一定會濕敷返十分鐘/敷mask 毛孔第2日會細好多

直接用髮膜代替護髮素

milbon

大家有無粉底推薦？
MAC/ Estée Lauder 好唔好用？近排見佢賣廣告賣得好勁咁

啱啱開始化妝 混合肌 T字位好多油 同埋好多黑頭

有咩推薦

細細支個啲？

前幾日漂完 之後勁後悔

mac好用
我都係混合性 多黑頭 毛孔大
佢係專櫃入面算平
但呢支粉底真係好多人話好用過貴過佢嘅
遮到8、9成毛孔同大部分暇疵
我用beautyblender加佢支fixplus上
好貼同埋唔厚得黎又有coverage
會不斷回購

唯一缺點係會T字位泛油，不過我都係用紙巾印下就算（宜家期待緊mufe個新粉餅）同埋會feel到塊面係有層野，睇你介唔介意

上個冬天拎左資生堂智能粉底既sample 放左半年都無 d油就浮晒上面咁好嘔心

我乾肌用mac覺得持妝好好 遮瑕都ok 但用落就有d乾同局

我嗰支智能粉底都會明明未過期 仲以為得我嗰支有問題

Olaplex 我長期漂染用佢唔會變草

有用olaplex同無用真係差好遠同為長期漂染者

我無特登揀 只係會特別留意有無矽 多數人都係用milbon/sheshido
其實去髮品店買平過salon好多 salon一次收你起碼500 但自己買 貴少少但可以用好多次

利申 呢啲貴價品牌我一至兩星期用一次左右(我漂左頭2-3日先洗一次頭) 平時就用求其用啲天然無矽既髮膜

絲打上網買定去專櫃買同埋想請教一下用咩primer會好啲

絲打用完之後有無出油
我成日都出好多油 唔知係咪護膚品出咗事

Lebel

用完olaplex個日個頭會好順
我過幾日又去漂頭

你有無用homecare個個part 3/4/5諗緊好無買埋翻黎好 個洗頭套裝覺得好似應該會無乜用

咁我再比心機日日搽啦，些些你！

冇呀 我好懶

我前排三十度果時返學用左成日 無用蜜粉但有噴野定妝 淨係鼻位有d出油 但係可以接受算奶油肌feel

幸福肌抽獎
會送訂單一樣既野
大家記得去睇下可能會中左

混油肌
用sofina + ettusais oil block base 打底
用RT蛋加fix+上studio fix fluid
定妝用mac blot powder加mufe uhd粉
可以hold足全日
有時feel到個妝溶溶地 照鏡其實無乜嘢

邊到買

我係cult beauty 買

但我有個問題啊 就係岩岩仔細睇返其實真係唧到出黎既黑頭並唔多 但就好多黑色點點
唔知喵絲知唔知我講咩

唔該曬

有無人次次去買粉底揀顏色都會比ba呃？
原本買完諗多陣話想去換暗一隻色 個ba同我講呢隻色最岩你架啦再暗會太黑 返到屋企一用果然係同頸兩隻顏色

買之前唔係應該會幫你係下顎線試色?

佢淨係幫我試手
同埋有時商場d燈光會搞到自己睇唔清d顏色岩唔岩

唔係好肯定
即係有啲黑色點點好似黑頭但又擠唔出？
我間中都會 好似黑頭又無嘢出嚟
我會擠唔到就由佢唔夾硬嚟囉
同埋如果想擠清啲可以買盒凍膜
eg dmc凍膜
用佢敷半個鐘啲黑頭會浮出嚟 易清啲

我成日都用dmc凍膜清粉刺但黑頭就唔肯定有無清到 敷完會有好多白點出來 之後拎枝野整走佢地

我都係有時d燈光又黃又暗根本睇唔到岩唔岩色
唔知咩色先岩自己

我有limecrime個盒 幾好用架好blinding下 雖然摸落好粉,但上面都靚 但佢格pink就未必個個都啱日常用啦 因為佢粉紅光都幾明顯, 如果返工化就唔係人人得嘅 佢個光可以build up嘅
不過我用過最blinding應讓係JS > Fenty
too faced個盒7彩highlight撚過上手無咩特別, 個時同fenty比之下就買左fenty
CT望落大路色 可去櫃摸下先 記憶中係自然d ge 但深色個格未必用到 要曬黑d先得
如果你要自然我推LM個盒
利申: 高調highlight中毒者

其實唔係好識揀色色盲

絲打邊度買？有貨？

Tarte應該黎香港開鋪見jobsdb佢請緊人

我明有d色就黃 有d又橙 又紅
上到面又唔識睇有無灰左暗左

你地揀粉底係咪都會揀白d 試過揀好貼近自己膚色既粉底一暗沉就仲黑過本身既膚色

我會揀白ｄ 覺得買白左會易搞過買黑左

我都有用開Annie’s way隻凍膜架 但已經用到有當初第一次用咁神咁
定還是要用密啲？

絲有冇用過Annie’s way啊？想8卦佢地有冇分別

我都唔識，之前比bb ge BA昆左買左唔arm色又變黃的粉底，仲搭左支勁貴的保濕精華，自此之後我都係用返一直用開的牌子唔轉了

又心大心細😂😂😂多個選擇。
他但呢個牌子香港係味無counter睇實物

係咪back office嘅post？如果係嘅話就應該唔係嚟香港開
因為tarte長期有啲back office嘅opening係喺香港 兩三年前就已經有 但之前好似有絲打send email去問過 (唔記得係呢度啲絲定係我喺ig見到)
真係純粹係office嘢 並唔係要喺香港開branch
如果係請front line就唔同講法

鍾意高調highlight真係要試pat mcgrath嗰個
閃到對面海都見到

岩岩買左mac studio 220 BA 幫我揀就信佢地

本身仲開心咗一下
睇完你個reply
雖然聽唔少人講tarte無想像中咁好用但都係好中意呢個brand唔知點解

（其實我好懶好少用凍膜）
以前我都用開anniesway覺得唔錯
但我都唔知洗唔洗話用密啲
最緊要都係清嗰陣唔好咁用力 溫柔啲 同清完濕敷

無可否認用黎引啲白頭出黎係幾勁
講起我好似用啲乜都好似幾暴力 真係想刮佢出黎咁

唔講真係唔知香港一直有back office不過sephora黎緊都開，可能到時有都唔定

Chanel

真係超快 所以我都比較推薦大家喺beautylish買嘢

哇氧化得好勁
滅火

上面好似好貼自己膚色
點知連埋頸遠睇兩截色得好勁
岩岩喺LM買完粉底，返去睇返隻色係屬於fair
BA仲話係幫你tune返靚個面色，冇理由跟條頸既顏色
但我都係想自然啲喎
又要攞返去換
揀色真係好難

上面又唔多覺有影響 但喺手到swatch就幾誇張下等睇其他絲打包膠睇下有冇呢個問題

一定唔可以聽晒佢地講 上次去addiction買粉底
佢叫我要最白色驚第二隻色太黃 果時燈光太暗睇唔清 返到屋企用 覺得枝野係白到白人先用到囉
佢比左其他粉底既二號色sample我試 我用完都仲係覺得明顯比我膚色白左

好認同，好討厭佢地成日假設人人都鐘意 “白淨”

痴撚線我話要自然！自然！自然呀！ ！ ！ ！都可以繼續介紹白過我嘅粉底，你知啲化妝鋪燈又大，我做客好難睇得清，我諗我guerlain 就係信錯ba買左起碼白兩度嘅粉(佢仲介紹我可以再買白啲)，宜家放係到無用

上次某鋪買，我好堅持買左佢話太深色唔啱我嘅粉底，啱啱好開心使用中

我上次去買又幾好啵 會問我想白d定自然d再同我揀 我算白佢推我用4 5號都好自然
不過有次放lunch去望個限量眼影 個ba好似想趕我走咁

個ba都有問我想自然定白 但佢一開始就話二號色最自然
不過佢果日有幫我試胭脂同眼影上面 粉底都有擦少少係下爬
Btw乾肌真係強烈推介用addiction胭脂液 完全唔會乾 拍開之後又好自然

有用過annie's way 同dmc
個人覺得annie's way 用完會多d粉刺谷黎

利申依加兩款都冇再用

見你講 我都忍唔住
好長 但唔想大家好似我咁蠢俾ba呃
自己偏黃黑皮 但買韓國啲cushion 23號色都唔會好怪 面同頸都唔會2隻色
上2個禮拜經過旺角間mac想睇粉底 見唔多人就試埋上面
佢比nc30我 我一開始覺得有啲太暗 同佢講但佢話係同我塊面一樣色 咁我話就想要白少少 佢就俾咗支nc25我（仲係覺得有啲黑）
但佢同我試上面個陣不停話個妝耐咗就會顯灰 都有啲小西咁話我偏黑就最好揀返nc30
自己又係唔識嘢 雖然想白啲但諗住ba都應該唔會呃我嘅心態下堅持買咗nc25
返到屋企發覺上面係2隻色 不過塊面黑過條頸
300幾蚊對學生話多唔多 話少唔少 但覺得自己好蠢

雖然應該得我咁蠢 但可以嘅話真係真係唔好喺旺角買
因為我前2日又陪朋友去the one mac買 個ba勁好人 見我地唔係好識化妝又同我地講埋平時點護理先好
我又搭嘴同佢講我之前嘅事 佢都同我講返我最黑都係nc20就夠 仲叫我下次真係唔好盡信ba講嘢 唔放心就睇多間

Addiction 係咪上年聖誕個排買？
我個時去試
試完到買個下先話無曬試上面個色
好彩addiction 底妝真係多色 揀白一個色都無太白
有時無貨嘅話啲BA就會由一開始就推你剩返有貨嘅顏色
或者係難賣嘅顏色

買底妝我一定要最少上半臉仲要出去兜半個鐘先會買
唔係好易錯色/敏感

想問下大家有冇推薦既胭脂
最近買左suqqu但係要搽好多層先顯色⋯

可能期望太高有d失望..
如果唔氧化同份量多d嘅話就真係完美

等睇多d包膠

你呢件試色事件都好過份下
呃人跑數

平時喺香港買化妝品
有朋友同行嘅話通常我會問番朋友
冇都唔會信ba
信自己
始終塊臉係自己 自己熟悉d

講起呢樣
通常試底妝就會話出去兜個圈試下先
D BA 就好似覺得走甩生意咁 臉都黑埋
其實順便測試下佢地服務態度都好 一黑面我就唔會再番去

係，我試底妝都一定要行個圈先，咁始終都想知佢會唔會變暗，出完油個妝又點變成點

之前用過annie's way兩次 兩次都爛面 用完個刻係好多烏糟野出左黎 好似乾淨左好多咁 第二朝塊面損哂 仲有d 膿出左黎 即刻blacklist

dmc 就正正常常 敷完都有烏糟野出黎 第二朝皮膚冇事 一路都有keep住用

suqqu係比較日系自然少少
想要顯色可以試dior 999同gucci 080
999紅紅地一年四季都用得
080就奶茶色少少

好驚晏晝放學個陣德福muf粉餅已經賣哂

12點先開！應該冇事！

有啲formula liquid乾左即刻就會氧化變返suppose個色
mufe full cover一樣係咁
但唔會上完全日到夜晚又變黑
佢已經唔會再變色

屌！我係旺角兆萬個間mac 個ba都係叫我買medium, 我話啲色唔多啱佢仲話可以溝到啱但明明light 啲色係唔洗溝就啱
宜家用個陣要溝極耐，有時仲會黃左一忽諗緊買多盒好唔好

我都係去左 兆萬mac 我明明係可以用最白個隻色 佢就話medium 岩我 根住幫我試埋上面 個啲燈又黃 睇落好似無乜野咁 就買左
之後去左葵芳個間 問ba 佢話light 係最岩我
我買左lightful c medium 仲未開過
有無絲打岩 平放

睇返佢官網個swatch 氧化完隻色又好似似似地嘅

咁勁原來咁樣
係成份定配方令佢變番原本個色
定兩者都有
學嘢

9估因爲好多蝗會買最淺色色度 （佢地最鍾意超白色度）白嘅色度貨量比教緊張/直頭冇貨
所以班BA 見係香港人就會氹你地買深色d
如果唔係點跑多d數

都係差一個禮拜啫
大家咁心急

你有冇番住張單
可以換貨個喎

想早買早享受

哇我上次仲諗住入去買個遮瑕盤 好彩佢無貨姐
個陣諗緊買light定medium好

過左7日

所以真係唔知香港啲BA想點
自己睇唔理你又好似唔俾面你咁
問你意見又呃鳩人

我都溝唔惦呀頂，點都會黃左
其實如果medium唔岩色應該點遮都唔到位

雖然我等緊佢訂貨，但我覺得唔會有
上網訂又通常冇light

如果順路去葵芳可能去試色先，算少人，啲BA又好啲

想問下多唔多絲打會刮面毛
上網見到刮走d毛上妝會貼服d
不過會唔會對皮膚唔好？

有 天生多面毛
我覺得買個鬚刨型會好過用刀 有時用刀會唔覺意整到
Hitachi Point Crie又平又乾淨

不過最好剃完毛要立即用凍水洗面同做保濕

係日本買300yen 同bb一樣好用

係邊度買

買nars concealer嘅人應該10個有11個都係聽到呢句: 要兩隻色疊埋先遮到喎
同埋對住全世界都係推嗰兩隻色

Vanilla同custard?
我遇過啲BA又冇咁講，一嚟就俾我試custard

好痴線
夾硬要人買兩枝
畀我一早黑左佢地面好耐
可能我個樣一惡就好難頂
通常我黑面+一句話「唔要」同埋叫佢「你拎畀我試左先啦」
佢地就收斂d
自問耳仔軟真心唔好去專櫃

我去上水個間，個ba幫我一邊試單色，一邊疊色
我講左一句「一支得啦」
佢就無講咩，無黑面
可能我著得頹，成個窮學生咁

Diu 我去朗豪坊個間又係
咩無一隻係你既色，要2枝mix埋先遮到

根本nars啲shape range係有問題
我用佢某款粉底，alaska就太黃太黑，淺一個色finland又太白

去開朗豪坊mac係okay
So far揀落都岩
沙田新果間都ok
其他都係麻麻地

去親mac都覺得啲BA西西地
遇過最好係benefit，每個都好好

我第一次買係cannelle，我覺得還好
第二次佢係叫我買cafe con leche同honey
我依家多數係honey mix我買白咗嗰隻by terry，都算開心使用中但用極唔完
Btw自膠段野最後應該係「嗰時鍾意比佢tum買咗個唔鍾意嘅foundation，搞到皮膚好差，隻色又黃勁唔啱我」

我都覺，好似偏黃，好難揀色
不過認真，要買nars都唔會係門市買
Sf平好多

係咪咩natural radiant透明玻璃樽嗰隻？冇記錯我好似就係比佢tum咗買alaska 黃到痴線 我等陣搵返佢出嚟先

Ifc果間都係 我話咁麻煩唔洗啦 佢仲係咁sell

我都中左伏 歐版nc15 勁黃勁黑

有無絲打用過呢枝野 覺得值唔值咁貴?
見網上d人講到愈夜愈靚咁好似好勁
我係乾肌 黑眼圈深 唔算多野要遮但都有d紅印咁 搵緊夏天用既粉底

原來而家賣化妝品興賣你兩枝叫人溝色
痴線
一來溝色比例好有機會次次唔一致 一來深左一時淺左
二來又花多左時間
三來買一枝搞得掂的話點解要買兩枝
冇隻啱色不如買第二個牌好過啦
呢個世界咁多品牌

係牙膏形支velvet matte skin tint
佢款cushion好似又係咁分，之前睇過有review話淺一度太白，深一度太深

太得閒數下佢有幾多色度
原來美國果邊枝裝有30隻色
圓罐得16隻
今時今日出的話實畀西人屌死 （例子：J*出遮暇30隻色一樣畀人屌）

Sf真係平好多

另外梗係覺得香港專櫃唔齊色
有冇絲可以證實下

我覺得係
有質素好多 買嘢安心d開心d
去高檔果d服務更好 （eg cdp)

夏天又到好易出油
大家有冇好用base推介

其實J*以一個indie brand嚟講出到咁多色好勁
仲要係遮瑕產品而唔係粉底，始終普遍人對粉底選色會再嚴啲
好欣賞佢對自己啲產品設計咁認真

係啊!!比例唔啱真係遮唔到 買咗返去冇一次調得啱過 班ba真心冇良心

我唔係見有絲打咁講
我都唔知呢個係銷售手法
等我仲on99以為真係無啱自己色
同埋朝早返工無可能慢慢溝色化妝

好想買埋圓罐返去試但對nars真係冇咩好感

但係其實落到個櫃就信佢哋係專業㗎嘛 咁多隻色好難自己睇到邊款啱再試 我都估唔到講完原來呢度咁多人都比ba伏guov

揩錯keyboard sor

但圓罐好好用 唔干同埋好long lasting
上selfridge 買啦 平勁多
nars d ba 係畫西西地
上次我同frd 去試唇膏 我地都未話要 佢就當我地要keep 起左
到埋單我地要一支 佢仲話 mud 另外果支唔要家

用過Ipsa個遮瑕，佢教溝色用，煩到死，日日都溝到唔同色
係我練習唔夠

我都係啱啱先知
睇到火火地
搵左d方法畀買錯色嘅絲打睇下補唔補到獲
希望你地啱使唔使浪費

1 改變用途，用嚟做contouring /遮唇色
2 溝moisturizer 好似話會淺色d 或者溝防曬
3 用淺色嘅碎粉”come”住隻遮暇
（頭盔：二、三未試過）

乾

Mac 15% off
混乾想買佢支控油primer 有冇絲打用過？

唔係練習唔夠，係真係好難每次拿捏得啱啱好
情況就好似lip palette，每一次都會溝唔返上一次既顏色

圓罐用左年幾兩年仲未用完
好想試新野

繼續試啦 呢啲嘢唔嫌多
總係搵唔到最鍾意個嚟緊就係諗住試圓罐同cdp不過如果你已經搵到holy grail就唔洗再買一直用落去啦
(就嚟破產）

Btw今日開始sephora gold member八折，買咗一堆drunk elephant、fenty beauty primer粉底同埋兩套掃好期待支粉底同primer

睇中左fenty
最近太窮困 遲下先

我都有睇中佢 諗住遲啲去旅行swatch完決定買唔買哈哈

佢太多色好難揀

好似話跟翻粉底個編號就得 但係我睇完始終擔心顏色唔太一樣 想搵實物試試先

我唔記得左 淨係記得係好大路既藥妝店，裝修幾靚下既
上左Don Quijote個網 見到有 不過唔同包裝

買左givenchy枝新粉底，有冇想睇包膠
好唔鐘意toxicbeauty個啲試兩下sample就話唔好用

買咗呢支粉條
真心唔差
乾肌要試
高遮瑕同好保濕！

唔係話冇咩遮瑕
會唔會氧化，礦物粉好多時氧化

我都考慮緊買drunk elephant！
但唔平 有冇用過嘅絲打包膠作參考

你想買邊款？我用過油 c tango eye serum同lala whipped cream

留名

門市？

網店

粉底/遮瑕呢啲好複雜
要睇成個formula
同埋好常見係濕既時候白啲
乾咗之後深左(但隻隻唔同原因
化左成日之後越黎越黑咁先係唔好(但油肌人好易會咁)
有啲係濕=反光多左，睇落白啲
如果個妝啱啱化完仲有少少濕然後上碎粉
多數會見到好似深少少，其實只係matte左既錯覺

js呢隻係色素%高既野好正常會出現既問題
我信佢咁多年玩化妝品嘅經驗
佢會同lab調到Exac7tly乾左之後既色先係standard
佢條片都有show乾咗之後嘅顏色

我會
本身好多毛
可以當埋去角質
不過本身皮膚易敏感或者皮膚薄就唔好亂試

我覺得cdp同圓罐有8成似
不過cdp潤/厚少少
遮瑕度都係7成左右
日常用算ok
用掃30秒遮完黑眼圈

順便推下mac枝270s
+圓罐用一流
唔會拎得太多product又推得薄

諗緊淺藍色b-hydra同淺綠色protini polypeptide cream
我中性肌 係朝早起身同平日T位會比較多油 唔知點揀好

真係㗎 咁你會建議買邊個？想貼啲唔好crease同唔會好突兀一撻咁就ok

我覺得佢值得咁貴 我乾肌+黑眼圈深，而呢支遮碬度好高，查厚多少少就遮哂所有野。愈夜愈靚呢樣都係真！唔會變暗，個妝會越黎越自然同變成奶油肌，基本上朝早用完之後，就算下午唔補妝都得。
仲有就係個份量其實好襟用，因為真係一小粒豆份量多blend開哂全面，我面大+一星期用5日都用到超過一年半。

不過有個缺點，就係喺香港的夏天用就太厚唔靚加埋d油同汗，有種厚到龜裂的感覺，冇咗愈夜愈靚的妝感。（喺日本用或者香港冬天用就好完美）

之前揀啱shade，試上手過咗陣已經氧化黃咗撻
而且有啲難推，本身有d興趣最後都滅咗火

nars
平啲又薄啲
個價差對比嗰少少分別唔多值
除非你眼底好乾
甚至我作為一個油肌我覺得nars好用啲
正常膚質夏天都係nars好啲
但cdp新version有防曬
變左補妝幾正咁

想睇！留名

我轉左用粉狀好耐
始終暗瘡油性肌
最近日日都用Mufe嗰塊粉餅
脫面毛用呢隻

用左好多年一樣鐘意
本身試過好多其他唔同嘅剃刀
都係佢最好用
香港log on應該有

我都有俾mufe sell買2隻色 但係我覺得單用真係遮唔到 眼底真係灰咗 眼圈係要用橙tone打底先
其實可以叫佢試上臉試咗個效果先 唔得咪唔買

用完覺得冇用

我覺得粉餅好似好易甩粉溶妝咁？
同埋我易出汗 好心大心細

好複雜下
學到嘢了

唔該晒絲打
咁我冬天可以考慮下 你覺得佢保濕度點呀
我有時冬天化妝浮粉 用addiction同rmk最保濕果枝都會 但大部分時間都ok

我都係基本護理程序，用埋佢個base+粉霜，覺得保濕好好，完全唔會乾，冬天真係冇咗佢唔得
因為依家呢個天氣真係用唔到，所以諗住試埋佢圓筒粉底液，朋友試過話一樣咁正，不過透薄d，要用埋遮碬

利申：自從上年冬天喺日本買咗cdp base+粉霜後變打手

夜咗有暗咗，補返粉餅就掂
遮瑕除咗擠完暗瘡個啲位遮唔到
其他完全ok

心郁郁想買

九成都係

好靚 又燃起買唇膏既心

冇問呀 廢是問啦 好似都入左4 50枝
btw 一睇就知係傳銷 一定唔會做

粉底液要去到double wear咁先會持久過粉餅
粉餅有樣好係甩完補都唔係7
粉底液一甩就點補都7
你可以去試上面睇下先 唔洗即刻買

唔控
粉好幼
blur毛孔效果幾好
上面冇色

想搵控油碎粉試下priori
我用過不下十隻socall”控油”既碎粉
係佢最控
而且加skindinavia會再last好好多

感謝！！果斷放棄make up forever 即刻入手priori
Btw 多謝workbitch 絲d意見 上黎問親好多時你都答我有d嘢真係油皮先會明

因為我都係油皮
真。油皮係連普通中性/混油肌覺得ok既野都完全冇feel
乜sofina primer係我身上完全唔覺得有控油過
如果要出去成日
化妝有時間就bake埋，會好好多
但bake既碎粉係要唔控+幼既
我就平平地用rcma
之後用setting spray帶走白粉feel就得

好鐘意mufe碎粉但唔覺佢好控油
白色上面冇色 你要對大光燈既話我唔敢包

呢個真 sofina係我身上都係冇料同令到粉底個質感差左bake大約要係面到stay幾耐？份量要幾多？之前試過bake 好似冇乜分別 唔知係咪太快抺走d粉

睇swatch又唔覺 好似js勁d
如果sf有單粒pat mc highlight會考慮試下

10分鐘左右
其實好似敷mud mask吸油咁
你會見到一點點毛孔位既粉變透明，但周圍仲係白色
粉盡量pack上去就得

我都係用黎搽身
用黎搽過面幾次，好多酒精咁，不了

夏天我係混油，用呢隻覺得控油都ok
不過秋冬我轉偏乾，set完會覺得乾，虎紋同面嘅邊位起乾紋，所以封印左

聽日攞出黎再試下

有無絲知道秦國sephora有無fenty beauty買

好似有

有呀

泰國Sephora唔知點解好似好多brand咁
我見又有tarte burberry cover fx beauty blender一個專櫃etc. 但去歐洲啲sephora 啲brand又勁少

用左好多枝
反而覺得幾清爽, 唔笠, 我混乾肌

我都用左好多支 覺得好好用，冇出粒粒 (混乾肌)

之前用粉紅色覺得還好
用完轉左藍色 發現狂爆粒粒
停左轉用bodyshop即刻無生
依家仲有大半支唔知點算

用完cpb枝粉底液記住過來分享下

好似幾好，有粉又有earth tone
有冇人用過Estee Lauder啲眼影，好唔好用？

間嘢係邊架？

想問大家有冇控油base介紹

一兩年之前見好多youtuber都讚到天上有地下無咁
話高遮瑕得黎又透薄 天生皮膚好 又乜又柒咁
買返黎試完全唔覺
高遮瑕係真嘅
但佢好杰身 就算用beauty blender都要花d時間先推得勻
同埋都幾厚
用左兩次就擺上carousell賣左

有無人用過KohGenDo aqua foundation ？
聽講遮瑕低但算潤同好持久 乾肌想試下

好用！！用親個妝都有人讚

普通泛紅應該遮到？

覺得乾肌做好保濕打底用佢就完全冇問題
嚟緊去日本再入貨

原來咁多絲打都有用AD+
我混乾肌 每晚都會開冷氣訓
暫時用2號保濕液+3c保濕啫喱同埋skin solution都夠保濕啊
有時覺得唔夠我會2/3c揀一樣重覆搽多次

喺beautylish買咗呢set eye makeup brush
希望好用

之前用zoeva其實都好
但係想買啲更好

想知邊度有

我偏乾呀 嗰陣係冬天
隻粉底一定要勁有心機blend
如果blend唔勻會極速浮粉一撻撻
當時唔鍾意係因為佢個質地好黏

有無人有興趣睇twany century cream foundation review
法國自己無打過 如果無人睇就唔打了

我諗都係上官網買 $4.99 worldwide shipping 好心動

想買但唔知要咁多塊胭脂做乜

完全唔好用
乾肌用呢隻fdt 會起皮⋯
用咗幾次就打入冷宮

好好用唔算好潤夏天用啱啱好 十幾個鐘都冇乜點甩 冬天用就skincare打好d個底就得
利申 夏天處中性肌 冬天乾肌

想請問有冇絲用過Guerlain隻Lingerie de peau cushion?用緊佢嘅fdt ，發現真係好貼好靚，就算甩都唔會甩到一撻撻嚟緊會去一個長旅行，諗住用cushion應該會方便好多，如果效果差唔多我就買！

@Linaria
佢係pro guerlain打手

有冇絲打用緊the ordinary既products?

我追to舊post見好多絲打用b3+b5，
但我覺得用完b3塊面有少少笠，唔想再查b5上面，
反而b5單查就好快乾，完全冇笠，直情有冇查過野既感覺
明明b3同b5都杰杰地，一上面個感覺差咁遠

b3同b5全面用個量大概係幾多？
b3係咪塊面乾定濕果陣上？
b5係咪要趁塊面重有少少濕潤果陣上？

如果用咗concealer之後好似有塊dry patch咁
係咪太乾
用緊shiseido spot cover

乾肌用都覺得乾
鼻位會有芝麻粒
仲搞到我生暗瘡
用咗兩次就打咗入冷宮

想買Jeffree star concealer 但唔知咩色號好
請問絲打們有咩推薦?
利申 Nars radiant concealer 係 vanilla
Mac studio fix 係nc18

經過德福muf 摸過下新出果塊粉餅 好幼細 好想入手

有用呀
妝感好靚好似second skin
但d色好黃又黑

黃二白用00都仲暗半至一度

我就係見佢唔係海綿，諗住會乾淨啲添

頭先經過金鐘去左too faced counter 試左highlight,本身諗住即刻買，叫左個人幫我拎，但他話serve緊第二個客叫我行個圈先，行完之後又搵唔返個ba, 而企喺counter的人又係叫我等等先
其實我都只係買盒野姐，都唔知搞咩要等咁耐，最後嬲得制走左，上網買仲有折tim

比以前黃左好多 有冇美白產品有效(丸 敷 搽 乜都得)
有日日搽防曬 訓夠8hrs

要！！！想睇！！！！
傳說中嘅貴婦粉底

手邊有粒H100 覺得乾到仆街
隔離POST好似有人講H系列會比較乾 S系列會比較濕潤
不過覆蓋力真係好撚勁 但唔可以用於大範圍 會容易顯毛孔
前日用屌佢老味果撻毛孔出晒黎放風好似等插秧咁 遮眼下仲要乾到出眼紋 年齡+20
顏色方面我膚色已經唔係白 用H100 姐係系列最白對我黎講都係深
上完粉底液仲見到一撻比較深色嘅

目前諗緊買多顆S100俾多次機會佢 或者Jeffree star同addiction遮瑕筆

Ettusais oil block base幾好用

想問下你地刨完唇筆會唔會有咁既發生

諗緊邊隻 foundation啱 d ... 下巴成日爆石頭瘡，其他位就混油
koh gen do定係 guerlain 24k 定係 小燈泡

我會 通常用紙巾抹走佢當睇唔到

S100仲暗過H100我用過兩次就放埋左一邊

Mac支粉今年好似出左n12 絲打可以去試下

補返
我冇用佢隻base
都唔會話好乾
做好保濕就得

諗唔通明知反L’Oréal group 仲要特登利申用ysl lancome係咩心態

唔該晒絲打
不過記得下次唔好係呢個post講L’Oréal Group

咪話轉左cpb

你有話轉咗咩 你話用開喎

Facebook 睇到
原來萬寧有the Ordinary 買

無化妝用感覺ok
但搽完化妝個妝會好快溶到一撻撻

真係講到攰 你私底下用開都算 唔好喺度提啦 無人想知垃圾牌子啲嘢

朗豪坊mac ba好閪 之前我淨係去買，已經唔洗要試上面啲態度都要試上面真係唔建議去朗豪坊受氣

mac online shop個粉底已經冇貨
拎試用覺得ok仲諗住買夠500蚊有85折
唔知會唔會補貨呢

請問makeup sponge有冇話咩牌子好用？
小弟淨係諗住拎黎配foundation化個好自然嘅底妝

平平地就rosy rosa jelly touch sponge 唔洗50 蚊一包有5粒
Real Techiques蛋 around 50-70蚊一粒
兩隻都係要濕水用

我係諗住primer + foundation + powder咁就算
但仲未決定好要唔要primer
我上網睇 有啲人話可以唔洗 就咁冇其他野化嘅話就咁foundation就得
又有啲人話primer + foundation可以last得耐啲
我上網睇同身邊朋友都話benefit同maybelline primer好用

我上完b5先上b3 唔知次序有冇錯

睇下標題同金剛棒第一幅圖 maybelline係loreal gp我哋呢度唔討論
上一頁先講完
Btw primer可以控油/保濕令個妝貼啲從而last得耐啲，你首先要知道自己膚質/皮膚狀態/問題。控油嘅我唔太清楚，保濕用開fenty beauty primer，算係我用過咁多款最好嘅一支。

Sorry

有用mac studio fix fluid既絲打可唔可以分享下用咩色？
我上網睇swatch睇到好亂
我MUFE用Y225, Guerlain 010

有fenty primer sample 放係屋企封塵
搵日攞出嚟試先

你諗住上網買定門市買 佢分左歐洲版同正洲版 同一個色號d 色都差好遠

幾錢左右？
Addiction 單粒價錢合理

$450到，想知香港addiction會唔會唔齊貨？

好似有時會有色唔齊
我去買果時試過熱門色冇貨

450咩嘢牌子單粒眼影都買到
想要日系多？

歐美版
冇仔細比較
但色度一定係外國版最多

想要palette多啲，多啲色

我諗住係門市買既
因為見人推都係亞洲版
但係成日係門市試完都唔岩色/俾BA hea

買左maybelline fit me 粉餅（當粉底果款）
乾肌，用曬保濕防曬primer,打好底
初初上果時好靚！噴埋mac fix plus
2 3 個鐘之後甩皮... 點搞呀

Loreal grp無好野 有教訓了
大家有無用過mufe新果隻粉餅：（

Viseart nuance

下原來有分
我係門市試完後係香港mac online shop買左nc20 (mufe用開y235)
會唔會同我係門市試個個唔同色

前面講過好多次
都有唔同絲打(包括我)一早買左有review
可以追下po

屌唔撚係呀
咁真係可以安心研究Jeffree star/addiction筆/NAR圓罐

想問有冇絲打用過PMG既matte formula+Mac powder kiss
有冇比較，上嘴感覺/出色度
好鐘意Mac個formula又成日聽PMG好用
但只可以上網買swatch唔到

香港Mac online shop應該同門市一樣 歐洲牌樽身冇skin balancing呢隻字

我mac歐美版nw10 之前買mufe黑盒cushion比BA點左買Y225 比皮膚黑半度

一樣想買powderkiss呢排睇啲人試色好燒

已經有2枝雖然枝A little tamed係飛機斷左跌左搵唔返
個formula好輕好舒服

最近幾個post都一定有講

我用咗四包佢哋嘅primer fdt sample先的起心肝買曬佢哋哈哈 真係好啱我膚質
好多人話佢哋fdt乾現紋 但我每次連埋佢哋primer用妝感都超靚 所以唔夠膽take risk唔用佢

無買過PMG mattetrance得luxetrance
Luxetrance我覺得唔乾但係都唔潤 搽上嘴唔會覺得大負擔但係會feel到個嘴係有嘢
Powder kiss就真係好薄好薄完全無負擔

omg呢幾日都一直諗緊佢 睇緊mull it over, sultry move, my tweedy同impulsive
真係唔識揀啊

我覺得pmg會乾過mac
顯色度pmg>mac pmg搽少少已經好顯色可以blend勻全個嘴
pmg成支唇膏睇落好乾硬咁但搽落係絲絨順滑嘅感覺 powder kiss掂到嘴會有少少融化嘅感覺 會比較潤
妝感我覺得pmg係matte到媲美用咗liquid lipstick而powder kiss只係半霧面
形容到1999唔知有冇人明

化妝新手
想問下如果想遮泛紅同紅痘印妝前用咩牌子好
因為我敏感肌又易生瘡
追咗好耐po都未睇到有

我就係鐘意佢隻輕身
係嘴唇到好舒服

前2個我都有睇
mull it over色tone春夏啲
sultry偏沉，可能買左春夏又會唔想用

明哂
作為嘴唇新陳代謝異於常人 朝朝都可以甩到成塊皮既人
決定放棄試pmg
我應該會乾到最後唔會拎出黎用

普通妝前唔會遮到泛紅
除非你用黃/綠色既
粉底先係重點

敏感+易生瘡就避有化學防曬成份既妝前/防曬

nc20應該okay啊
我mufe都係y225
佢未出新色之前我都係用nc20 妝感會係自然個種
本身諗住佢85折就試下新色nc16/n18
因為我想妝感偏白啲
但佢無哂貨
anyway如果唔追求偏白nc20係ok嘅

有冇絲打用過estee Lauder 既micro essence ?
聽fd講幾鎮靜到皮膚 有時會敏感一撻撻

最緊要係補防曬呀！！
之前帶左枝50度既去西藏
男朋友冇補過防曬返黎黑到成舊炭咁
我自己有補就淨係黑左少少

試過太多次俾BA老點
揀親色都好有壓力
唔該哂絲打們 我應該會去試n18同nc20

你個陣係用邊隻防曬

Mufe 用Y215
Mac 亞洲 用Nc15

見到呢篇stay curious試色 不過唔肯定香港有無呢個色

我mufe用225 mac用nc15

早幾日去大熱色都有貨 140粒 買4粒送個palette盒

如果唔放心可以睇下呢條片

我諗佢啲色其實可能唔差太遠
所以我用開nc20都想轉淺一兩度嘅色，就係貪佢淺極都唔會中伏兩節色

應該有 見Mac hk嘅ig po過

係selfridges落左單運緊過黎 見到呢個comment先知有分歐洲版同亞洲版
唔怪得價錢差咁遠

係呀 睇人地一邊臉係nc15 一邊係nc20
我覺得冇咩分別 係nc15個邊好似明亮少少但遮瑕就冇nc20咁好

a little tamed 真係好靚啊
新出果支stay curious又係靚

淨係聽講歐美版唔係skin balancing complex無咁控油耐汗, 但唔同色真係第一次知

琴日睇avengers 4 喊到下眼影都甩晒
可以測試下咩化妝品係100%防水
上眼線用uzu甩咗啲
下眼線addiction眼影甩咗7成
係得支dejavu mascara
上下眼睫毛一啲都無溶到
粉底用mac studio fix+
無用tissue抹眼淚由佢流落面 都係無溶到

想問下各位絲如果想買深色粉底做shading一般要深幾多度先岩岩好?用緊 mac nc15

講起防曬 黎緊都係去旅行預左要補防曬 諗住用防曬噴霧噴身
但如果面化晒妝 係咪可以照用防曬噴霧補？會唔會溶妝架
同埋有冇邊支推介

我都係selfridges 買 我frd 買nc10 就唔係差好遠 我買nc15 黃到變黃膽病

same here 但mufe y215會白少少 nc15自然啲

Sorry 絲打們
想請問一下如果想買保濕paper mask
應該有咩選擇
因為黎緊會做co2 laser收毛孔
做完又紅到核爆 同埋會幾乾
所以想敷足幾晚補一補濕
睇左懶人包既面膜篇但冇提起
利申：巴打

夠潤又低刺激可以試minon

唔該哂

等你包膠co2係咪真係收到毛孔

係reddit見到個post係個巴打成日擠暗瘡
點知變左好多個肉瘤唯一方法係做手術cut左佢仲會留疤
睇完即刻唔敢再搞自己塊面
宜家已經有少少凹洞
如果手多多擠到變佢咁真係想死

慎入
reddit post

圖

有係絲打用過visee呢隻眼影見啲色唔錯心思思

有pk-2 都幾顯色 粉又幼
我覺得幾抵用

唔該哂絲打

Anessa金樽同埋allie我都有帶去用

呢盒唔駛心思思睇中就去馬啦
當年未係咁興紅色眼影果時得佢呢盒個pk3有咁靚既酒紅色
真係好好用

我都係用過pk3
最初學化妝個陣就係用呢盒化

我都係琴日睇喊晒口
但我預左自己會喊到傻所以用定啲唔易甩既product

pk3我就係鍾意佢酒紅先入
點知用落一啲都唔酒紅

體質問題
同埋佢呢隻已經變咗係cyst
唔係普通暗瘡
應該係石頭瘡+唔識唧冇頭都用力唧+體質就係易生cyst

定我貪心得濟

Swatch

上次black Friday 75折差唔多

絲打
本身我都考慮買唔買148，但覺得同149差唔多冇買
個counter其實都算齊色，好幾粒出名嘅都有貨，不過今次主要想衝粉紅色系嘅眼影所以冇入手
出糧就買埋個brush

突發 因為我都買咗幾多嘢 一時冇check lingerie比人換咗做黑金有冇得換翻㗎...

我見佢powder blush 030隻西瓜紅好靚不過$195有啲貴 呢期手緊 唔敢去睇

有無人都會買cult beauty X Wayne gross 個beauty box ah ??

黑金好好用呀

我記得之前爬文話佢會氧化... 我比較prefer保濕輕薄
仲要佢比咗02色我唔知會唔會太深哈哈
可唔可以吹奏下呢支嘢啊廢j絲 等我安心開佢嚟用 懶得走去再換過

不過02可能真係會深

妝感keep得好靚
你係咪都係prefer呢隻多啲㗎 比起guerlain嘅粉底
我再爬下文研究下隻色先 本身都唔鍾意大陸網紅嗰種死白想自然啲 但真係唔sure 02
Anyway唔該曬

其實guerlain粉底我得呢枝
一試愛上

@Linaria
你可以等佢上水問佢 佢好似有齊lingerie同24k

［member]用左一個星期想分享下新出枝foundation既用後感本人混合肌，容易泛江，依枝粉底texture比Lancôme tient個枝會厚啲，但薄過DW。保濕度依枝我覺得有驚喜，兩邊面唔會乾而coverage都遮到8成（我鐘意用掃打底再用bb加強遮印同班），我用佢上飛機落機兩邊都冇抽乾同班駁妝感，最滿意佢下巴同上唇位唔淨粉
重點黎啦，我見有人話依枝會暗沈但我想講我用左成日隻色同我上面個下都維持到90%，上完面過一陣會有一下錯覺暗左但過左一個鐘出油隻色又變番岩岩上妝而用左成星期都冇因爲佢而生粒粒上妝第瑋下有啲焗，出左油之黎就好貼薄。總括黎講我幾鐘意，但唔鐘意texture偏厚同上妝個下有啲焗面既就可以pass[/member]

有冇絲用過the organic pharmacy?

Sephora確定左8月係ifc開

Mac uk同港版啲色係咪差好多
拎咗nc15 sample 想買淺少少嘅色
Selfridges平百幾蚊 又驚買錯色

但香港果隻先好用喎

原來係唔同架

希望多啲brand揀

我之前推個隻係歐美版之前係美國買
遲啲都諗住係sf買算 上網睇亞洲版好似無我用開隻色

香港係亞洲ver 黎架

請問打co2 laser除咗收毛孔外,係咪可以令到面色白淨啲?
利申:面色暗啞同黃....

琴晚做完第二次 （2/6）
都有些微成效
不過過程會幾痛下（打緊7w laser）
會紅到成個關公咁 紅一個禮拜左右
試做過pico 不過皮又唔甩好似冇咩用
上網睇co2 應該係對收毛孔黎講最有效
但應該唔係幾次就搞得掂既事

做過兩次 唔多覺有白過 應該冇用
絲搵其他方法啦

co2打高能量磨皮咁先會有用
pico同一能量下+有用鏡正常係勁過co2
我打左3次discovery pico對毛孔好明顯
不過打到出哂血

有無用過ezskin 同 dr wu (溫和版) 杏仁酸 嘅絲打可以講下邊款啱乾肌多啲？

7w 叫唔叫高能量

順便整理返
之前影眼妝用單反有影到皮膚texture
高清過你上youtube睇乜鳩打laser皮膚好左1080p既片
打左2次已經好明顯
平時po眼妝唔會po面啲凹洞同眉心出黎
真。爛面jj
凹洞位有另打ultrapulse，pico就全面打有加鏡

如果唔介意有5日左右downtime(結蕉、頭3日紅過關公)真係搵專業醫生重手地打會有效果好多

btw book左星期五去搵邱品齊consult下
佢都有up部機
我記得呢到有絲打好鐘意佢

有冇出血
至少出水先算
不過要睇部機係乜
同你係咪搵皮膚專科醫生打

咁應該唔係啦
7w已經痛撚到我出哂眼水
係美容院做咋
皮膚專科太貴比唔起

冇敷麻醉膏？
我以前係美容院俾左萬7打6次fraxel 1550
冇料到
我係台灣講緊算貴既專科醫生到打都係港紙萬5左右仲要效果好好
個錢值俾好多

ps萬5係3次pico+up

有敷 但都痛
想請問如果去台灣打要幾多次？
萬五係幾多次？
謝絲打

佢單次pico好似係
我萬五係個凹洞療程打3次
有up所以係貴啲

追完post本身決定咗買mac支粉底，但見到波仔個家姐新片同mac合作sell粉底立刻熄咗火，有無第隻粉底推介，得額頭同鼻會出油同汗，睇中mac個支抗油抗汗，但搵佢賣廣告真係買唔落手

Cult beauty 越黎越耐
不過一時時又時又好正常

佢都搵左好多個賣廣告 真心好用
利申 由佢出用左三支了

始終佢係台灣算皮膚科最出名嗰幾個
係social media又active
當初佢係我學校醫院好似係有心做
但追唔到醫院set既條數先走，自己開診所
嗰時做到醫美中心主任架啦佢

台北陳皮好似收平啲
但好難搶位
而且冇乜醫美野做

estee lauder double wear ?
一樣好持久

香港有但斷貨緊

近排想買wlab隻妝前精華想問下如果乾肌應該用邊隻色？見佢話藍色係for油肌，黃色for肌乾但我又驚會太潤好油，定係應該買隻紅色？

DMC凍膜同Neogence mud mask絲打平時買開幾多錢

如果5月尾去日本
應該帶香港嘅秋冬定春夏嘅skincare同粉底去
帶guerlain 嘅 parure gold定最新嗰枝小燈泡好

終於入手mufe粉餅準備開心使用

幸福肌有團購優惠同免運 有冇絲打想夾？
上次sale買完深洗卸妝液同防曬都開心使用中
但趁今次再買

想買洗面同控油型防曬
有冇人夾控油型
上次買透氣型宜家天氣熱開始覺得油

我可以呀

dmc大概500g 200港紙內
neogence 800台幣2枝，係台灣成日買一送一

@Linaria

又去日本又guerlain等Linaria上水幫你解答

點解我未見過

東張西望講緊d女人去d美容院打無牌透明質酸
點解要攞自己塊面冒險

Bb8粉底好似冇咁多好評？
我都諗緊帶咩粉底去
手邊嘅都係秋冬粉底多
要買都唔知買邊隻冇頭緒

貪平耳仔軟蠢etc是但都起碼中一樣

有興趣

Bb8呢個名好正我驚5月都會乾 所以先諗冬天粉底parure gold

Bb8唔知邊個絲打改 真心貼切

5月尾果邊可能會又熱又乾
都唔知邊隻粉好

有無絲打有江原道新版粉底唔知會唔會啱呢 好似都幾薄同保濕

我上年5月未買guerlain呀
不過黑金我試過係香港勁濕廿幾度用同埋日本乾到仆街得幾度用都冇甩妝 所以我覺得5月嘅日本應該都可以

控油嗎？

我係金鐘買，個BA連推薦邊隻色都決定唔到係我同佢講我用開y225佢再搵畀我不過貪佢夠少人
佢用掃上，支掃都幾正，feel到好軟好密
不過買得粉餅就係貪佢方便唔用掃

想買透氣型防曬有冇絲想夾
我塊面一上妝就好易浮粉甩皮但係又出好多油
驚買控油型會好乾

推薦Ezskin
Dr wu嘅成份好似冇咁純

屌香港d垃圾pr真係乜人都派product
以後都唔係香港買clarins

沙田mufe出名西 上次買concealer我開埋聲想試上眼圈
佢係咁話咩試上手背一樣 我堅持就比人西左(最後有買
有frd去到想直接買粉底 間舖無人都可以無人serve 叫佢仲要西面

呢個page唔好架？
利申聽都未聽過

佢有mon post㗎 唔加密佢都會見到

有用緊藍色不過我係混油，用完有光澤，額頭真係出少咗油我自己覺得香港夏天又熱又焗，用金色可能會太潤

呢個ig以前都幾仲意
自從佢成日po aff link真係不了

Aff link即係咩？

類似佢post promo code 出嚟之後佢會有錢收？有錯請指正

佢無咩遮暇度唔太啱我
但用過舊版覺得幾好（7/10呢種感覺）新版聽聞更好

試下搖搖佢睇下會唔會融合番？
同埋睇下有冇過期

唔該曬絲打

黑金咁勁 雖然唔會買（用開冇動物測試產品）
但聽下review都好

小心唔好畀班友氹你地買深色度粉底 為左去貨可以去到幾盡

Affiliated link即係你經佢嗰條link入去個網度消費 佢會有少量回佣
條女一開始喪post affiliated links係唔利申
之後喺呢個po定痴線西po有人屌佢
佢先喺story出呢啲links嘅時候加返個 “aff link” 嘅字眼
有時仲要細隻到乜咁
嗰陣已經頂唔順unfol左佢

之前都有幾個ig收嘢唔利申
佢呢個先誇張 個aff link喺see more後面

佢幾時先收皮

真係完全唔想幫襯
寧願去遠啲買，比錢你賺仲咁既態度

我有痘印 但用返遮瑕遮都無所謂主要係想搵啱5月日本天氣嘅粉底啫咁可能kgd啱

我知日日要用防曬 面我就日日都搽 其實手腳需唔需要？

紅色好似係anti aging?我係混合肌用藍色個支覺得控油又補濕

用過大半年ad+ 除左成分安全放心
個人覺得佢性價比一般

利申：沙漠肌

Sxxxxx 都好煩 成日淨係sell bxxxxxxxxx

我都想換冇動物測試既產品 但好難搵
本身skincare用緊TO係cruelty free既
但洗面用Ad+ 哩隻牌子其實我check唔到佢係咪cruelty free，好多日牌我都唔識check
另外 卸妝水冇做動物測試既都好難搵到
已知既The body shop（好似已非L’Oréal group?）/ bareMinerals既卸妝水又冇咩評價唔知好唔好用
粉底都係 搵到灰咗 CT同hourglass都係cruelty free但前者啲粉底液麻麻，後者粉底液好似得stick好用但我又混油好似唔岩用 已經搵到想放棄
所以想問絲打用緊既所有cruelty free產品
唔該哂！

其實仲有好多 cruelty free brands

Caudalie tatcha drunk elephant mtm becca colourpop dermalogoca it cosmetics tarte too faced 等等

卸妝水可以試吓 Elemis

it cosmetics 好似係L’Oréal group

唔好意思但其他應該唔係

日牌想搵cruelty free可以參考呢個網:
歐美牌子可以睇呢個網:
skincare我用開花水同油，之前絲打推嘅幸福肌都係cruelty free。粉底用緊chantecaillle future skin，之前試過CT magic foundation都唔錯，保濕做足啲就得。碎粉用緊everyday minerals同hourglass，防曬就喺iherb買
近排有報導話支國可能會取消動物測試嘅要求

唔該哂絲打
但我見日本list入面 Muji佢tick咗Cruelty free但我記得大陸係有無印良品？？

個網應該係指日本本土嘅產品，所以我會睇埋啲牌子有無喺支國售賣
如果支國真係取消動物測試嘅要求就好開頭話domestic brands唔使，依家話2020年連入口嘅brands都唔使

補返sources:
只係部份測試唔再用動物

希望大陸真係取消啦
想問絲打點check佢地母公司既名？
我想check AD+同excel

絲打覺得精華應該買Dr.Wu定Avene好？想保濕同用完唔會生粒粒

google
搵到ad+母公司叫Ands Corporation，有無做動物測試就可能要email問
Excel母公司叫TOKIWA Pharmaceutical Co., Ltd，根據2013年annual report就係有做動作測試，2016&2017年直情無提有無我會當佢有

絲打用緊邊隻花水同油呀

唔該哂你睇黎好多product要轉